人民日報--香港警察有能力震攝丹麥這個屁毛小國

3000夠做有餘